non jupas 教大 幼兒教育part time

有沒人收到offer？

沒

點解依家仲有得申請既？

我想知幾時知結果？如果冇得in

6月會收到取錄通知

唔該曬
不過我gpa好低
我入機會應該都好低
唉

大埔好多人爭

留名 好煎熬

下 認真咩？你點知？

我都係-_-想知佢幾時會回覆
係咪有冇offer都會同你講聲？

我一星期多前收到了 佢比左兩個offer比我 （3，4年） 佢地會再派一次 因為有人會唔要其中一個offer.

真心 報邊唔關事，因為佢地講明多數大埔上堂 ，有一些科係將軍澳上

即係其實2個地方都會上？所以冇影響？

無牙 大部份係大埔上 某科目係將軍澳上

明白曬咁我應該更加難入